文字討論 呢d台妹平時做咩多

嗚阿 好撚正阿

外送
酒吧
汽車旅館

有無得屌？

所有人都總有個價